[集思廣益]如何在英創業然後將英國本地公司踢走

首先價錢一定要比班英國佬平

如果你開任何RETAIL店

營業時間一定要比當地店舖長

再來就係做TRADING公司 收既手續費要比人平/唔收

好快

英國商業就會比我地香港人操控

叫班英國佬打下工算啦

不過5G英國既品牌效應強唔強

.

起底
拉

我迫不及待好想玩玩了。

有無想去英國搞生意既人入黎討論

此內容含有危害顛覆國家政權信息，已被中國國家網絡安全特殊調查警察依法實施強制移除，各位中國香港特區市民切勿以身試法

Blocked，bye~

5毛屌你老母

你咁樣搞實比班英國白人將你革命左都似
就算移民第一代唔好有想法是取代本地原生種
會好容易被針對
除非你是獨家市場